班外賣仔同支那人一樣

冇一個係無辜的

都係攬炒姐

外賣仔（搞事果班）其實想點

去挑戰大師兄啦

講到尾咪又係錢

50蚊單睇下佢地行唔行

怪就怪自己冇料 做份咁既工

唔好怨天尤人

咁咪唔好做囉屌你老母
熊貓係咪捉左你老豆老母逼你賤價送餐呀
嘈嘈嘈